雲格：山齊士總有一天會離開

山齊士和阿仙奴的續約僵局似乎有愈演愈烈的趨勢，尤其是本應在週日歸隊的山齊士突然「抱病」請假，稱自己患上了流感，更是讓人浮想聯翩，而雲格對此則輕鬆看待。

「沒有人知道山齊士是否會續約，但他的表現和合約長度無關，如果有關係的話我會和每個人簽20年合約。」

雲格曾經承認關於他未來的不確定性確實影響了球員，並且讓阿仙奴的隊內氛圍「十分可怕」。但他表示，這種情況不會發生在山齊士身上――對山齊士未來的猜測不會像對他未來的猜測那樣影響隊內氛圍。

「我和山齊士的狀況不一樣，我那件事確實衝擊了阿仙奴，但個別球員的未來不會。（對山齊士）我能做什麼呢？總有一天他會離開，但阿仙奴會繼續前進，我們都總有一天會離開這裡，但阿仙奴仍然會繼續前進，但願」

「我當然相信他會留下，這話我說了多少遍了。」